[國產導彈]北韓試射導彈失敗 「發射幾秒就爆炸」

南韓及美國軍方證實，北韓今早再有新一輪導彈試射，不過失敗告終。美國軍方發言人形容，「有導彈在發射幾秒後就爆炸」。

報道指導彈是在元山市（Wonsan）東部地區進行試射，但未知導彈的類型以及失敗的原因。今日適逢美韓年度軍演，初步估計北韓政府是想以試射示威。

本月初北韓試射的4枚彈道導彈曾落入日本的西北部海域，惹來日本、美國及南韓強烈譴責。北韓較早前發布宣傳片，表明要炸毀美國的航母及轟炸機。

又有人要處死

前排美媒先吹奏北韓火箭技術提升

自爆速度提升

屌, 又屈唔到追加軍費喇

其實會唔會係金仔 見到美韓聯合軍演
又有傳聞美國會派人去殺金仔

所以金仔 嚇到馬上扮試射失敗, 比美國睇到自己威脅唔大, 唔好來殺自己

唉又要處死

一發射美帝就知點玩呀

點解美國唔借支導彈俾佢發射

美軍

唔吹套THAAD邊有咁快放係南韓

Lee排射咁多 金仔虛虛地

又有人要被犬決